呢隻蝻都幾霸道

無人敢坐佢隔離
好臭

搵條索帶綁撚住佢對腳

樓主好正

一定好臭

樓主幾靚仔

係企佢前面都好臭

互含？

佢就嚟爛袋爆肛而死
就俾佢嘆十分鐘啦

呢位巴幾好人

係咪做銀行
我好似識你

聽日返去互含